冇時間傷心!賣犞情返屋企!香港要嬴!!!!不論任何手段!!!!賣港者要死!篤灰者要死!香港人要嬴!

冇時間傷心!
冇空間犞情!
冇空間呃like!
冇空間造神!(你又唔係公開出黎做代領袖!)
唔好搞分化之餘現在亦唔係做選舉工程既時候,請認清楚目標
照顧好自己,唔好要人照顧你
有能力再照顧人
認清自己能力,做能力所及的事
唔好指指點點,你一係就救人,或者直接引領人,唔好指手劃腳
係冇實質證據支持弄下,唔好屈人係乜係物,你咁做同趕走抗爭者冇分別
做法太廉價時,唔好求有好大回報,呢樣野真係要明,林鄭係記者會已經話咗俾你聽佢唔當一百萬人遊行係一回事,但係佢見到612既示威就要考慮暫緩(唔好意思,係呢方面我係有少少立場)

都係果三個字 : 要醒目

有d智慧唔夠而block咗我既人,算你唔好彩,當然,太蠢既人,我要俾好彩你都難
撤回之前,繼續努力!